藍絲： 美國流感死得仲多人la! 驚西咩！

戴口罩就係暴徒！

鬥慘咩，on9

還有黨！

我有個同事新年回鄉 我叫佢記得戴口罩 佢真係咁同我講 話年年都有流感死人 唔使擔心 佢真係痴撚線

死亡率差好遠

審藍屍
流感有藥醫
新沙士未有藥醫

中國就算大地震火山爆發主城市上面落流星十公里大爆炸，都唔會死多過32人

記得出街唔好帶口罩

當美國流感遇上武漢肺炎....
同時係一隻雞身上

大陸其實近排甲型流感都好勁 d人就係以為自己係普通流感唔多理 加速肺炎病毒傳播

港共藍絲睇黎已經統一哂口徑
沒事兒 沒事兒

死亡率差幾十倍 wor

咁講法不如話人終有一死 點解佢唔依加就去死 到時出事真係咪喊苦喊忽

佢地唔驚咪正中下懷

封城入武漢啦 你咁勁

你問佢一句
你係 "唔怕會染到", 定係 "染到都唔怕" ?
然後問多佢一句, "如果你染到, 會傳染埋D 小朋友, 到時佢地死左, 你就後悔一世"

封城

支國流感

沈大師講？

駁唔到

好正常
香港咁細每年都死幾百人流感 google下就有
美國咁大先死6000咪算少